singsing524已經與 VS MEDIA 解除了經理人合約

【聲明】我 阿聲已經與 VS MEDIA 解除了經理人合約，不再屬於VS旗下藝人，將會以個人身份繼續進行幕前和幕後工作

係咪我太無知？
原來而家啲垃圾youtuber已經會自稱做藝人

who the fuck is singsing524

5月24生日?